我當朋友 你當我on9

有條友差我錢差左成大半年都還唔到
唔聽電話 熄埋機 唔還錢 無交帶 玩9我地話會還 前幾日話d錢準備好 但比左咁多日時間都入唔到
有咩方法可唔可以要佢還到
有無人有經驗

有，經驗豐富!就係咪能借錢俾人!
利申：從不借錢，否則冇朋友做！

講真我從來都唔借錢比人 係因為上年我地賣部電腦機箱比佢 佢話慢慢還比我地先比佢

差你幾多錢

2500$

可能你地話買過教訓 但我2500我寧願拎去捐比人都唔想比佢

個陣因為佢又想要 咁佢又係我男朋友既好朋友先信佢 吸毒既人真係唔好信

物以類聚 樓主都唔係咩好人
mk

佢係咁既人 唔代表我都係